金宵大廈 (仵)

仵工

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

留名

5係仵 咁打後嗰啲係咩？

一路諗啦 六好似話驚悚的悚呀嘛

成班傻閪睇tvb仆街死

異生死仵悚柒魃鳩

魃係咩

睇哂了
Alex係空難中死左
20集後都係sad ending

何太點

我查了字典
係八諧音

勁 睇劇都有文化

又擺我上檯

lm 附seed

放定先

係邊到有得睇？求分享

應該無啦
呢套野都唔係好似鐵探果啲咁有賣比優酷大陸搶先播 我覺得只係吹水
我希望大家坐坐定追呢套高質港劇
唔好受外力影響

睇完呢幾集

攪到我返工去廁所都諗起靈異野 仆街

笑片都驚

哇屌咁快就5
其實有幾多係因為文宣同洗版先推到咁快

上網有文字版1-20集
慎入

dllm下次加密

啱啱先上網睇返琴晚嗰集

何太咁就返身?

今晚又要推了

今晚應該開到柒

留定名

賽後討論都開到伍，當然有一班人曲線幫推

唔得

有無咁誇

得

有

唔得咁柒

而家個勢係一集一post

要睇實際劇情既表現點先知

無錯呀

有死過咩

屌你

九成關

屌你呢度唔係街坊財爺呀

小心啲

呢隻公仔似乎唔簡單

陳百強 Danny

我都係第一次識呢個字

講野唔駛太惡毒既
有咩唔啱咪講到啱囉
係咪？

其實呢套野係好撚癲
你諗下如果唔係依時少左人睇電視
當少左一半
即係本身一集兩個post

90後有奇幻潮
00後有金宵大廈

今集班TVB狗死撚哂

唔爭在買埋喜茶搭高鐵返大灣區玩啦

咁又唔係嘅，唔係咁多人鬧，個post唔會去得咁快

大師哥

講到岩？
咁就係你地班人咪撚再睇囉

理據？

你單數師雙數帥

咁咪撚再講咩抗爭

你只係支持緊CCTVB

再睇就會正式割𥱊

又話核爆都唔割

係

啱

我推返街爺先啦

理據好牽強

係同路人就咪撚再睇支那維穩臺

無tvb 無影到咁多片啦

咁夠有大把同路人有接受過tvb啲新聞透視訪問講感受啦 佢地又幫手維穩？

樓主生活喺平行時空，呢三個月發生嘅事好似唔撚關佢事咁

每個人都有影響 洗唔洗做比人睇呀 拎分數咩

你估我係你咩成日錯

睇你tvb啦

咁你又話呢套笑片？
明明係超可怕的恐怖片神劇

開啦開啦

推

快到

睇吹氣娃娃

記得用不推文

迎月

鄧佩儀

公仔故

請善用完全封鎖+關鍵字過濾功能

不推文回覆亦會增加回覆數字 變相營造受歡迎熱門討論情況

又新故仔

吹氣公仔

娃

啲 shot 真係嚇死人

娃(上)

夢
嬰
娃

好嚇人咁

瞋魃柩蜃?

TVB版annabelle?

真人唔屌屌公仔

屌公仔

都唔知話係痴線定真毒好

我指有新男人又有仔

原來佢唱片尾曲

休班警

休班警=犯 無錯呀

冇劇睇都推爆左尋晚個post

休班犬

警棍呢

無警棍既

休班警=賊

休班警就係壞人

休班警冇警棍嘅

休班警今次又加一分

Raj sir

吹氣公仔好靚女

睇咗幾次，第一次睇 opening ，整得好用力。

炸呢就

休班警好多都係賊
符合現實

賓周

林子善做乜喜劇之王mode

恩 義 生 死 悟 怒 瞋 盼 疚 慎

66824

廣東話仲正過啲支那 新移民

洪爺

佢係咪做緊喜劇之王個角色

佢好似土身土長？
用黎用去都係個幾個演員

收陀地

又係休班警笑咗

警察又同黑社會做朋友

蝻亞黑警

大家一陣播片尾曲時熄電視抵制隻蝗蟲谷阿微

Btw睇返尋晚嗰集
個b比人搶走咗之後最後點

做人無公關 食屎啦喂

利君牙一樣咁流利

做警察無公關 食屎啦喂

黃子雄真係型

個南亞好面善，定個個都係咁既樣

有冇咁好的休班警？屌，平行時空

mute聲咪得

黑社會都有好人黎
佳爺

點解陳山聰啲戲可以咁屎

Tvb來來去去都係果幾個人

首歌唱到我一個字都聽唔明，但崔萍原版我就聽得到，新普通話音真係食屎！

國語好聽好多！

何太取得最後勝利

之前八點半果套有

隻脾唔出煙

休班警有冇信教㗎
食唔食得午餐肉豬油㗎

佢個女
男朋友係阿差

追曬live

十年都好似有份

晴晴係公仔?

人肉

打

個阿差係咪睇中人哋個女

就係阿sir條女

天嬌

唔係已經一齊緊？

我愛李詩嬅

花生油炸

眼鏡zoie

眼鏡LOOK ZOE

天嬌咁快出場

gloria

譚凱琪

兩個都靚女

Gloria 要做蝻警嫂

譚凱琪原來係呢個故事

唔係長髮

四眼look j死人

整容整得咁勁

冇平行，係又同黑社會勾結TVB fact checked

長頭髮唔襯佢

kiki tam

咁快食左 定一早識

蛙蛙

鍾意個阿差

黑色大肉棒

食黑腸

金丁果集啲人咁快出

志明與春嬌

gloria要做警犬條女?

正

有個南亞黑警男朋友

黑腸

屌你譚凱琪戴左眼鏡個樣淫撚到
真係想屌到佢喊哂口

雞x 2

幾正

中間個樣好淫

印印粗咩

功夫妹

咖喱腸

Candy

話譚凱琪剩女

好淫

真食架

食煙

蝻 + 黑警

連登公敵

功夫妹食煙正呀

但個look 好老
我鍾意天嬌

諗起屎圖行者
林峯同佘詩曼對住條後巷回憶發春起bgm
個環境格格不入到

once you go black you'll never go back

戴眼鏡好淫

好熟手呀

粗重嘢

中間條女應該食開煙

剩女都正過你地啦

3條女都好正

打煙炮

乜而家俾有食煙shot咩

好熟手

而家咁先正。。

食煙 真心接受唔到囉

咁靚,食煙都無所謂啦

正過她她她果時

臭雞feel

仆街都講得啦

垃圾地方

條女仲要幾大波

好多正女

南亞仔可能係反餓底

好熟面口但唔記得咩名

好典型港女sales

去一陣
仲唔俾人執屍

食煙幾靚都假

當我無講過

做cctvb藝人
唔出聲做沉默嘅一群
我都知佢哋係要為咗保住份工，手停口停

但係好似佢呢啲爭住奶人袋底嘅
見到都想嘔
咁愛國愛黨嘅返大陸做軍妓警妓啦

中間咩名

呢啲茶記嘢噏揼揼零衛生
啲豬啊牛啊掂到唔出奇

同意，幾靚都不能

格離嗰個都唔食 淨係拎住

痴撚線食煙都唔俾 咁不如咪撚拍劇啦

過咗9:30播得啦

呢套野描寫啲港女港媽好中

Come on James

李君妍
Come on James~~~

之前真係唔俾

🚬

南亞唔一定係伊斯蘭教徒

右邊咁似簡xx

我鍾意老d
老d淫d自己騎上黎瘋狂搖
然後追住你條jer黎含唔比走

天嬌show 到佢對白滑手臂 同埋係性感特務
呢個似譚何容儀

唔係

好多假教徒

金丁

依家可以有食煙鏡頭，放寬左？

隻娃整到咁似真人

個結局會唔會 吹氣娃娃變真人

種flag味重到

何君堯

把口臭過屎坑

以前女朋友屋企人食，Kiss果陣都有尼古丁味。

學烏克蘭咁掉佢落垃圾桶

聽日真係開戰

講真？ 食煙點解唔比

btw 好多人都整到成隻娃咁

南亞可以係尼泊爾人之類，南亞呢個term好diverse
佛教、錫克教，甚至本身係基督/天主教徒

MARY黎

著到咁。。

食煙飲酒講粗口要家長指引
黃金時間就直頭唔可以有

鐵面陳

鐵面陳？

個髮型又係咁

物管師

我寧願媾隔離二個

鐵面陳咁有米

做乜鳩

咁嚟show off
肯定係扮有錢

而家連妖都出過街啦......

鐵面陳背住Rebecca 出去偷食

雞x2

逶bra 咁撚淫

咩鐵面陳？

屌呀咁樣既溝女手法老土到

傷風敗德呀鐵面陳

d劇情有d on9

又淘寶

愛回家

淘佬波子匙
鐡面陳識玩

食過咖哩雞,不了

中間正能到

要咖喱腸都唔要有錢仔

入正題未

聽到扯晒旗

CLS

呢街都出得街

頂你鐵面

兩件淫閪

Once u go black

哇，咁淫，陣間投訴

gloria 透 bra

when you try black
nevvvvvvver go back

啲駐港差仔希望冇睇到啦

Once you go black

谷微, 谷小微, 谷婭溦
做乜鳩
想改名又唔想改名, 寵物小精靈咩

Once go black,個兩條女好淫

有冇巴打寫信廣管局

痴根架
套戲離地度呢

透巴都冇興趣媾

個編劇好淫

琴日都俾人PORT爆啦

中間嗰個係開心速遞Candy?

啲暗星係鍾意不斷改名㗎啦

好貼地喎

死黑警

好少可印巴會執到乾乾淨淨

蛙蛙都幾貼心

cap 遲左

屌奶星，鍾意件咖哩仔

正呀

有，條女太淫，準備投訴

撲嘢啦

何妖

中間嗰個好淫

條友仔老婆好靚女架...

道德先生

罰你着櫥窗右邊嗰套性感內衣同我玩

Gloria 點會猴南亞

好撚悶

投訴gloria透bar片段太短

個摩天輪廣告打咗格仔？

講鬼未

今集唔掂喎

少悶

詩韻都係煙剷

未到戲肉

叉佬做好人 又唔扑嘢又做好差佬
Gloria 做sales 又唔食煙又唔拜金，仲要食印度嘢

撞野了

又玩呢啲

連登仔未扯都30吋

求婚?

屎橋到

冧死女

好冧

睇到好老尷

有冇咁快搬到過來呀

咩垃圾劇情

柏豪啊

柏豪

嘩 屌 比比鳥

她她她的少女時代

屌，好撚悶

咁撚有錢
咁嚟做場show都唔平

周柏豪

咁快求婚

感情戲但唔sweet

但係現實應該好少人做得出

我的宣言

差仔啲戲好生硬

李思捷呢

基利殊扮周柏豪

只知道是時候拿着西瓜

鬼呢？？？

我屌。。。。

鳩柏豪(南)

警察OT

以為睇緊Netflix

今集悶咗啲

Ok wo diu

接受唔到

吹氣娃娃幾時出場

說好的恐怖片呢？

插入c eye，條淫西一定好high

講鬼同alex未呀

M巾

只知道是時候

現實連登仔幾多做到

今集啲節奏咁慢嘅 半粒鐘都唔知做乜

南柏豪

有幾何有咁多戲份

好悶

屌 黑警加呀差

Raj Sir

好冧呀屌

Live仲唱得衰過比比鳥

立Flag ，通常黑鬼好快死

咖喱仔着西裝都仲係似咕喱

要鋪排

搞乜撚呀

On9我以為掌門人估歌仔喳

未到戲肉 鋪緊阿

似讀歌詞

屌好悶，殺得個阿差未？

咁就係無撚左半個鐘，屌

罰佢含撚含到雪雪聲

個結他

甩哂，又無彈過結他

個阿伯茄里啡成個疆屍咁

唔撚想睇今集 悶到仆街

今集趕客

唔係教徒黎咩？

阿差好硬d戲

劇情快啲大暴走啦

扑野啦

我好多客都係差仔，住mid level

晴晴 諗起上套林凱恩

我想睇Alex呀

唱足半首，好悶

讀歌詞，哈

鄧佩儀值得多啲機會

連登仔冇樣做到

最尾半個鐘先黎料

難搞

睇得出個女主角私底下應該好憎個阿差

ON99

編劇好鐘意長篇大論舖排前面

完未

條女扮冧都好勁下

鳩拍豪終於有人唱得差過佢..

我想睇佳爺啊

食完煙會食香口膠

竟然唱到咁長

仲長過勁歌金曲得奬歌

下面都好硬

暗爽緊

焗燶麪包

可以食腸了

唔會啦 佢呢啲外國大

屌

差仔d戲好屎

我都想要晴晴做老婆

真

同金宵大夏有乜關係

讀稿，feel 唔到有幾愛

唱得都OK丫，係咬字唔清，但至少無走勁音。

黎料

李施嬅本身唔食煙㗎 為咗拍金宵大廈先不停食

又黎料

又前世

黎了

終於到返呢邊

alex

返工訓教

呢下寫實啦

飛魚航空

馬航

已經撞機

香咗

MH370

講鬼了

成半粒鐘都唔及禽晚飛機十分鐘

CCTVB好小依D配樂

魚翅航空

改早左

Alex

變左流星雨

點解咁後生做保安

下？

RIP......唉

陳生啲戲好有馬明影子

琴日好似話阿alex專登改早返幾返嚟陪睇流星雨

無了

果然一唔做恐怖野套劇就好撚無聊

死左？

第一日睇，請問劉江係咩角色？

好浪漫

馬明好好多

黑貓

好撚悶啊

alex香咗咁之後啲story就無詩嬅?

法團主席

講呢d

解放鞋 想著了

alex , alan!
我過左泥金宵大廈! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你物業管理管到咁點x得!

林老師態度好咗

Alex係咪姐係GG左

林老師咩角色？ Alex 前世老豆？

做鬼

香港有無

業主，法團主席，老住客，知曉男女主前世

谷爺

尋日同場出現左，唔會啦

前世狗公

Alex同山蔥好襯

一人一對

似呀蕭前世老豆

淘寶啦

唔知點解一睇到呢個故事就諗起
日頭bid自己出去夜晚再返返黎篇潮文

終於講返山聰詩嬅

個新聞報道好恐怖

書店老闆
後生時見過佢地兩個前世

等左半個鐘

電話聽到海浪聲bye Ale

劉老師: 嘩，乜你咁無聊架
個語氣正到

但點解會接得通

D L LM
YOHO 憎真係好樣衰

係block哂定點
唔見啲死全家撚嘅

屌你老母仲睇TVB

頭幾集冇睇
金丁出左未？

施嬅覓腸

前世嘅緣份呀，避都避唔倒

即刻有

使唔使整份社運cv先有資格睇

夜晚劉江仲會唔會係書房劣 J ?

主席: 屌都費事

有好多嘢都係解釋唔到... 呢個係呢出劇嘅世界觀

好無聊，係度mon住

老師要嬲了

聽日著去清潔香港

我穿著解放鞋，香港警察不會拘捕我了！

撞色
笑咗會唔會落地獄

呢集其實充滿歧視

when you go black

raicst

左邊幾正

接放學

佢都唔識

但晴晴真係人來唔係公仔？

下星期整炸南亞脾

咩名

功夫妹長髮好靚

依家都好多南亞男配港女，無計港男唔係肥就係勁瘦
港男唔係狗公就好孤僻

愛回家candy

啲燈光咁陰沉

嚟了

兩個銀包一鳩樣

come thing

gloria唔係話好靚
但個樣好有味道

幾時有吹氣公仔

成班廢柴
又話抵制TVB
自己就仆去睇

可能佢裝咗個隱蔽鏡頭喺Alex間屋

黎料!

公仔都要著拖鞋

黐乸線做咩唔開燈

多左個MARY丫

會唔會係港女難頂呢，又怪晒男人

女朋友

好現實嘅
即係有啲人會話：我唔係歧視乜乜乜啊 不過唔希望你係/識乜乜乜囉 嗰啲咁

勢不兩立又睇TVB?

好寒啊

黎啦黎啦

做咩唔開燈？

無交電費？

唔係14年james都唔會回頭受訪

黎料

但晝面好暗

間屋駛唔駛咁大

點解唔開燈

李君妍

好變態

你好on9

終於黎料

不過唔著底褲

mary

好恐怖呀

冇啦啦照咩鏡

屌 原來個預告調返轉做

咪係

自己都嚇死

好恐怖

cls唔開燈

琴晚話架機用過載南亞海嘯死咗個D人

現實世界南亞海嘯之後係咪真係用過飛機載死者？

心寒

係屌你睇
唔係有無資格睇
口講抵制
又仆去睇

不安

開燈啦 DLLM

個女一直都唔知

咁似佢

笑足全集會唔會落地獄

剪接嘅威力

好L驚

嘩屌！
咪貼恐怖圖！
即block!

無講過

自己間房放個娃
都係想出下火啫

呢個公仔幾貴吓，至少1k up

好出奇?

重夠擔摸個公仔

十小辣

笑完南亞笑毒撚

老豆有性需要好正常

都唔係一齊住，理得個老豆響屋企玩咩啫

呢d公仔勁貴

屌你個老竇冇女玩買隻公仔玩下都俾你屌

公仔幾似人

幾時有話過

咩事

sex doll

呢款過萬都有

晴晴:玩公仔都唔搞我

好似奶緊屎

好少見細言生咁草根

你仲撚惡過共產黨

玩公仔都唔得

你講扺制自己扺飽佢

隻公仔似杜小喬

鄧佩儀即刻好驚查查

做親都有錢佬角色

Sor 我on9

奶屎

係囉 唔好屈人先得嫁

其實個樣唔似差咁遠 話係情侶都信

其實老豆玩公仔有咩問題

是非精

走啦 又想扮代表 代表全部人

Mayyan

個公仔同毒男電腦枱頭卷廁紙一樣都係神聖不容侵犯

咁都有得笑

借d 耳小是非精

怕老豆搞佢

誤會佢老豆了

鄧佩儀好撚正

是非精
識食

唔明有咩問題
玩sex doll都唔撚得咩

變態老豆

咁真係長頭髮靚d

我都想有咁既老豆陪我睇學是學非

個女有心理陰影

個女會唔會有問題過老豆

係咪後父

Discrimination

瓜皮躺着中槍

得自己住 玩公仔都唔得

歧視個老竇玩公仔

依集麻麻 唔算好恐怖

Mayanne

叫雞定玩公仔嘔心D?

一開始以為兄妹
揀錯演員
細言生太型佬

中意睇學是學非都唔得

痴線 十皮禮金

2 3千

Gloria

睇過annabelle 都知唔恐怖

開既post全部都係TVB節目
TVB都有打手

印度禮金係女比返男

玩公仔有乜問題dllm

其實佢都好應該入學是學非
至少replace張寶西

查生做開律師

印度仔咁有錢

屌呀星講野好基

播咗九個字都好悶

做狗

邊集似黑鏡？黑鏡fans路過

聽佢講野就黎訓著

有幾多人真係做到99999

可能同再創世紀同期拍

同老母一齊睇膠劇

都算係而家難得好好共處嘅時光了

今集歧視阿差，廢老，港女

蜜月，不會離開間房，中出，洗身，不斷重複

暫時都冇
睇理想國啦
真係好似架

咪撚俾呢到d人fake啦，爭好遠

左轉viu理想國

咖哩應該有家底

有波路

叉仔比個波頂到扯左要搵本野遮住

黑警ot完大把錢

老板娘

屌晒你地成班撚屌老母 仲睇tvb
屌你老母閪

條女好似上集係同第條仔爆房？

CLS 玩公仔有咩問題？

康華

電視劇真係有種魔力
創造共同話題
Air time睇又同上網睇唔同，大家進度一樣

開房app

今個單元咁悶

想屌老闆娘

魔鏡魔鏡

我都見你開 tvb

占士返轉頭望條片

似條毛，不過black mirror 都開始收皮

玩公司十惡不赦咁

條女ok喎

有病去睇醫生喇

老娘

黑警ot 警嫂3p

阿女幫老豆叫雞

條女咩名

幫老豆叫

康華真係好正

孝順女

幫老豆叫雞

女幫老豆叫雞都唔比玩公仔

好孝順

笑撚死

幫老豆叫雞
孝順女

堅係歧視

老豆：我淨係鍾意mary

屌膠乾淨過叫雞啦

幫老豆叫

孝女

生到呢個女太幸福喇！！！！

好撚癲

個女好生性😂

係女性角度黎講，叫雞點都好過玩公仔既

南亞仔咁矮既

依集悶到，叫隻蝻同查生扑野算啦

做咩咁驚

幫老豆叫鷄
好撚正

痴撚線
玩公仔乾淨，叫雞有菌

個女想比老豆戴帽

自己幫手啦

on9
玩公仔就係叫雞咩
唔比佢只係太悶想搵個人陪下自己/ 忘記唔到老婆

痴線劇情

個十皮ot錢
拎去俾禮金

Gloria好似175

幫老豆叫雞，笑

又拎我張

痴撚線

我覺得條女仲痴線過老豆

其實自己一個收埋玩公仔有咩問題

係既咩？

Save低佢先

但係玩公仔安全好多唔會有性病愛滋病

鄧佩儀短髮靚過長髮

介波袋

老豆叫雞示意圖

占士個樣咁似公仔

男講野逐隻字講出嚟咁

下 點解咁多人會覺得十皮禮金係多

有得屌，梗係屌真人ge.....

女仔本身對叫雞有抗拒

個女on99

係屌先得㗎得把死人口

俾老豆屌咪算

乜撚野劇情

我記得呀James好鍾意佢，專登返轉頭搵返佢

得啦知，又唔代表你呀嘛
政治冷感呀又？

又好似係 女既要貼錢

點解個下巴會有個外國人既屎忽下巴

英國拍嗰堆最正

老豆：其實毒撚一個更開心

但係佢算土生土長

有冇人覺得gloria 做親d 戲份都幾悶？

彩蛋

毒撚都冇機會結婚,隨時紅色炸彈都冇份收,一皮嘢禮金都多啦

出去啦你

ptgf

當你知身邊人d數，就知十皮算多

真人好過玩公仔啦

康華好撚淫

波？墊黎咋青頭仔

左邊個女仔邊個？

呢種下巴都幾靚

公仔唔似有鬼

應該係當做個女

似個女痴線多啲

今集比較悶

今集都仲未知做咗d乜

屌得多，有靈性

鄧佩儀長髮靚啲

洗唔洗同你報道去過邊次遊行
企咩位置啊

個女有問題過老豆

玩高達

一開頭話晴晴好耐冇返

點解公仔一定要叫Mary

係
因為個女長期唔喺屋企覺得悶
搵人陪佢解悶

玩公仔好健康，個女有問題多D

on9小陣啦 小學雞咩 可以點屌呀

康華係佢邊個

玩康華

谷阿麼

康華同佢扑野啦

除啦

玩高達
定Mary

SP

老闆娘深明大義

又露膊又緊身褲

孝感動天

打飛機咪得囉 谷出病

諗起無間道

康華個樣同公仔一樣

老豆： 我直接搵康華屌

屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台
屌
你
老
母
仲
睇
賣
港
電
視
台

叫康華開價

叫康華比佢屌咪搞掂

今時今日玩性玩具，咁大反應做咩

立哂flag

諗起以前啲孝子post.

6永

已block

做左6永金丁扑野未手？？？

咁仲撚衰，講一套做一套，衰撚過香港警察
你呢啲口話抵制身體很誠實有撚出過去咩
留返喺屋企睇tvb做港豬啦柒頭

Curry egg

陸永好仆街

屌奶星變左笑片頭兩集氣氛咁正，之後又變返典型tvb劇

南亞腸新食法

南亞腸

陳山聰又食霸王餐

好仆街

口賤

好耐冇見

好賤

講黎俾人block，膠仔

今集好多種族歧視

好多打手

蝻亞腸
咖哩蛋

Mary

,穿煲

出到街咩

我部毒有啲機

正，又block左個，仲有冇多d

兩條友勁仆街

次次都係搵考琴就係三分鐘熱度

係囉 十皮乜做到d乜

又block 得

又係想帶出乜乜孝順道理？

老豆屌得啱
駁唔到

你而家係邊呀咁 訓街未

呢樣真

@黃巢

個老竇講得啱

香港啲差仔就係咁

講得好！

警察作奸犯科

駁唔到

個老豆講得好岩

佳爺句句中

快啲多謝超雄

今集充滿歧視

呃綜援

玩公仔無罪

細閆生=連登仔

連玩公仔都唔比

呢集做乜
做乜咁多歧視

中

呢啲仆街角色好撚啱佢兩個做

痴撚線 將個公仔就咁放係間房

烈火3

Mary好慘

張超雄多謝

玩公仔又唔得?

整爛爸爸個寶貝

玩公仔都唔比

玩公仔仲罪大惡極過做黑社會

2019年啦
玩公仔好正常
叫雞仲多病

打波都唔俾

南亞加差佬

仆你個街 玩公仔變咩態

今集悶左D喎

個 Mary 硬架wor

唔斷J?

佳爺講得好岩

今集女歧視老豆玩公仔
老豆歧視女嘅南亞男友

建議你去睇下醫生
改善下啲讀寫障礙

打波都唔比

佳爺會唔會殺左老婆

真係好難怪蝻受人歧視
侵除難頂，又 面目可淨

師夷之長技以制夷

UST

屌玩具好過屌動物啦

中文會考攞C

收皮喇黑狗

正當職業我屌啦

正當職業

做狗做黑社會都叫正當職業

正當職業 我屌你啦

黑警就係咁諗

但以前都有用南亞人當差當兵㗎喎

警察係正當職業

似睇梗鏗鏘集

正你老母當咩死黑狗

黑警咁好福利，值得咩

黑警

Popo

做狗都咁理直氣壯！屌你老母

真係做狗好過做人

屌喇嘛

ust南亞仔

連登上下支持佳爺

克警

頭先南亞仔係咪舉中指

喺屋企
唔似你咁 喺tvb廠返緊工

大家明白點解POPO咁自信啦

屌你老母 唔怪得咁7多狗 咁撚7多福利

曬黑既香港人

死僱傭蝻兵，難聽到

一定歧視

黑警咁好福利

而家唔係歧視你係呀叉 係歧視你做警犬

好過毅進仔

PoPo的自白

警訊

南亞黑警

鏗鏘集

啊！死黑警 又唔做嘢 又唔讀書

方向報妖魔化

因為見到黑警係出面先走喳班後生仔

你開過東張 口講一套 做又一套

大把優惠
知咩料啦POPO

Raj sir連以夷制夷都識

今集最好睇係咪預告

拉佢 告佢襲警啦

無得漂白架

妖你老母魔化咩

好有大志！但係真係太天真！

無得漂白

不能漂白

又係死唔認錯，自以為清高啱晒

黑警無得漂白

咁就廢啦 仲唔出去

做人做狗自己簡

會考中文拎C 架

句句講中

冇得漂白

有冇cap左圖 有事情不能改變 不能漂白的

今集冇料到

拖屍

老豆無錯

屌你個阿女好仆街，認真

屌你老母 白板仔，比下有餘

自認蠻夷